小明唔好掛住生仔呀

快d出新歌